印度似想搞大印中衝突

瘋狂報導+風光大葬

反而支那想隱瞞

令到人民想打

要有理由開戰 自然要做好propaganda先

兩睇啦
有時無聲狗先得人驚
唔係話我唔夠想像力，但共朝以前既歷史真係太過痴線

即刻交佐保護費啦

應該想搵盟國支持

強烈譴責中国意圖軍事入侵印度神聖領土

而家最重要係FC左肢解件事再煲大佢

印度識玩
要搵贊助打

係支那怕開拖
死左幾多隻都唔敢講

美.......

玩大啲支那死硬,唔係隻抽咁簡單,本身畀人圍剿緊,盟友得啲第三世界國家

唔好再登啦

人地D 士兵死係為國家
支那嗰D 死左都唔知係乜

印度個民族主義玩到咁大好難收，再講呢件事係一個很好既藉口黎轉換印度國內爆到仆街既疫情

俄佬+美佬 對 中國既代理人戰爭

直播落葬 仲要響炮

以前每個朝代都痴線咪又係滅國

國家機密黎架，講左出黎要打靶

又係時間去twitter撥火

有美俄撐 唔乘機打鳩中共就傻

黨囉

連登仔出動啦

印度人數直逼支國

想睇印度人捉啲支那豬掉石掉到佢死為止

使撚我地咩
佢地痴撚線架

做下樣 講左話唔會打就唔會打啦

中國曾經係單挑美帝再戰蘇聯
中國係當時咁既情況下都唔滅國只可以講係毛太祖魅力搭夠

如果支那真係打嬴架嘅話一定會大肆宣揚
而家粒聲唔出大家知咩事
記住, 仲要係喺印度搞大佢個陣反而粒聲唔出

兩班蠻荒人族互相打鬥

最終共産黨原來俾印度打敗，唔係美國

仲要全部勁遠 唔係鄰國

印度主要想轉移疫情問題啫
真係要郁起上黎
巴基斯坦應該打埋一份
到時就一挑二
印度未必打得贏

支共無聲狗平時吠得最大聲就係佢，今次只係縮沙先咁低調

一定打唔成

我覺得做功課講價姐

有個預言佬話支那係俾印度滅

有時我好多野都唔會講絕對 呢單野唔確定係唔係羅素既雞

錯啦 擺明想細搞
越快落葬越快燒屍越快塵埃落定洗走陣哀兵悲憤紛圍
Modi講明和平解決分歧 呢個係最大主旨
其他野係應付國內情緒 拖散民憤

印度特色社會主義

印度佬捉番幾個支那蝗吉吉屁股

好撚勁啊好驚啊屌你老母

支那會唔會話有金主
美國俾錢印度

終於有連登仔講出重點，全部人都係主觀投射，覺得個個國家都陪緊香港人反共

秦始皇都好痴線
武則天都好痴線
明朝都好痴線
清朝都好痴線

So.......?

兩個都係垃圾國家
一個賤種大國
一個強姦大國

咪撚攪啦 on9

目目光拉近返共朝歷史，我只係覺得成個國家過於痴線而已

wo借圖嚟share上twitter先

為打支那最強既飛機

近呢幾年，大廠房都搬晒去印度

今次企硬d就算唔打都贏左個勢

相反支那外憂內患未停過

而且印度鬥人多唔會輸

真係nothing to lose

就算係咀炮都唔洗驚支那制裁，相反分分鐘令支那妥協

睇下邊個蝕底囉

一定唔會打

一定打唔成！

印度想搞民族主義好耐la

因為想學中國law 但連登班柒頭又撐印反中

真係痴痴呆呆 坐埋一枱

共產黨未試過打一個人口多過佢嘅國家

啲土共J到出血話越戰韓戰共匪打贏美帝，咪又係用人海戰術，計死亡人數就慘囉

對印度大家鬥人海會點呢

支那只係一隻吠得大聲冇實力嘅狗

咁美俄呢

睇黎你真係唔識架喎
讀左毛語錄未呀？

其實有冇人長期mon 微博熱門

微博有咩上熱門代表支那想吹咩風

中印單野咁大鑊 但熱門完全搵唔到

美國啲暴亂 香港國安法就日撚日上

曱甴平搞到全球亂哂龍，會立軍蹟攞番D面子博一博

出師有名

巴基斯坦🇵🇰 f16係美國🇺🇸 美國除左反恐先可以俾出動f16 美國可以隨時收返F16

兩大人口大國死緊啲人唔係幾好咩⋯⋯

中国侵印陣亡將士名單曝光，全世界入去致哀

支那=芝娃娃

casus Belli: diplomatic insult

有件咁嘅事

睇吓今日香港新聞冇點講就證明中共想叫傳媒收聲低調處理今次事件。

Stand with Indian

一係比著數黎一係就打撚殘你

支那增兵都可能要幾日啦

印度而家就算平民上黎打都贏支那班窩囊廢

中國歷朝歷代只會對自己人痴線

無錯 好似美國當年 反戰嘅國民咁多 其實好影響個管治威信 所以令全國上下都想打 第日參軍都多日啲啦

cause Belli: border friction

美軍唔方便打支那，但可以背後支持印度

你咁撚天真學人上連登

係，而家比尼泊爾，巴基斯坦，斯里蘭卡同支那夾住⋯⋯

中共未試過真正同外部敵人正面打仗
從來都無
唔好講話佢腐唔腐敗
只講班解放軍係咪上得戰場都係一個問號
再者
中南海果班日日只唸自身利益
有邊個官有為中國既政制前途考慮過？
咁既國家，再加上果十幾億無腦既順民
除非外星人打救你
如果唔係，你永遠只可以用14億人市場打飛機

年年軍演既無聲狗

連印度人都歧視华人了

twitter

打啦 啱嫁喇
死咁啲支那人啦

而解放軍死咗分分鐘就地掩埋

熱門好似停咗

上Twitter 幫手

郁番啦 香港教育局都上咗幾次

支那似係控制唔到前線，以為唔用槍就冇事，點知前線自己整狼牙棒打撚死咗人

就算唔打，都要經濟杯葛

就靠印度係都要打
唔通其他國家唔幫佢拖 幫支那咩

無聲無息就打？雖然都唔理國際壓力嫁啦
但出師無名又打大交被國際入戰爭罪名共狗下場仲悲慘

有時都唔想睇唔起中國，但印度已經出左廿位為國捐軀既戰士芳名，中國連死傷幾多都冇官方數字。

俄羅斯就肯定唔會出手 睇住你支那死架喇
必要時仲會踩多腳添
北韓d士兵餓唔死再算啦
非洲個d都係見風使舵嘅姐
伊朗又係自己都自身難保

Scornful insultfor power projection
The enemy of China will greatly increase

想拎人仔?

中國打輸左, 印度變左香港宗主國

蛾狗應該睇你地打到咁上下出嚟抽水,仲有班蘇共餘孽應該好想再掃多次東歐

印度係民主國家
好多跨國企業ceo都係印度裔
就連蝗國既最大宗教都係源自印度
印度軟實力其實好強

你望下南海有啲咩係度
佢同印度打 又要驚後著火
契哥又話供坦克比神油
比你 你縮唔縮
我就唔出聲算鳩數
反正大陸不嬲都係咁 唔聲唔聲偷雞過骨

世界一定和平，中印一定和好！

Twitter話印度印度係一帶一路亞投行投資左幾百億美金，而中國今次又為單嘢賠幾億美金補獲，事件應該可以暫時平息。

除非，美國又比第2 D Offer印度啦，如果係轉移生產線就fatfat
西藏都同你打返嚟

打錯，87億同12億

幫手撥火

等支國再多2億人搞地攤經濟

只認同你第二同第四句
如果第一句成立 上年就唔會有人搞示威女學生啦
同埋中国無宗教可言只有黨同民間信仰

印邊界戰爭其實一觸即發。
類似一戰時期。
新金三角

快d打啦，冇得把口

北韓都係自身難保啦...

毛漢做大都督

內憂外患我即管放長雙眼依隻無聲狗係粒水定必豬囉

燈發下功先

譴責中國：產生25點怨氣
五回合後可發動正式戰爭：產生100點怨氣

整走個五粒星

印度冇所謂
支那死得愈多愈好